喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了

我無事，被多幾日我忘記

不要去暗戀